杜汶澤一事證明左連登仔係幾咁因人廢言

連登有理性討論真係笑撚死人

一有花生食 個個淨係想煮死自己睇唔過睇嘅人 理撚得你事實係點

一年證明幾多次

sorry topic應該加返個又字